[矛盾］寧願現實被爆lihkg名，定係lihkg被起底？

前者

後者

不敢想像會點 我真人同網上係360度相反

前者=真人識你會知
後者=真人識你會知+網上又知
有乜好諗

手快快㩒錯
360度
你真人同網上講野都係咁戇鳩

180度相反就知 360度點樣相反？

樓主想話佢兩邊一樣咁戇鳩

佢原意好好 衰咩要俾巴打咁做

呃正皮

呃正評